岩岩now 訪問個司機好有heart.

話比示威者阻到路都唔緊要，因為政府唔回應。

香港係屬於全部人要大家一齊努力。

其實佢趕住返屋企做啲嘢，但係啱啱好比示威者阻到路都冇辦法。

希望前線嘅人可以俾佢離開。

睇到眼濕濕！

DC 9 we connect

唔係dc9， 係白色私家車。載着四個人，戴眼鏡的。

如果我父母識咁諗就好

日日同父母嘈真係好撚心淡，但唔關父母事，要怪只能夠怪政府

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

光復香港 時代革命

不如叫前線比個位佢地掉頭？

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

------------------【原Po】------------------
全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

幾靚仔..

推到現場手足放行

側邊嗰個好似係佢老婆

地點：崇光門口白色車

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

巴打頂住